美國、歐盟、加拿大、澳洲都有出聲屌柒支那30年大屠殺，點解支那只敢反屌美國

咁多國家屌柒你，點解只屌美國

因為歐盟、加拿大、澳洲都係口炮 , 美國就會真係郁手打